急！！天水圍被捕前影片！！

我朋友個表妹係被捕70幾人其中一個

聽義務律師講
警察會告佢地【非法集結】

而警察有機會將
天水圍其他地方刑毀加落d 蒙面示威者度

所以想大家提供天水圍1點左右
義士被捕前既影片

可能幫到少少

推

放上天水圍tg group丫
冇tg group link

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

好似可以去報案室比id問

好似去咗上水個邊 你去警署問吓丫

去警署前都係非法集結
咁你閂撚咗個警署轉做禁區啦

幫推

痴撚線，喺門口咩都未做又非法集結

推推推

推！

push

有冇街坊影到？

你去各大媒體live睇下影唔影到佢仲實際
或者fb問下何式凝

何式凝條仆街係咪有開過live但刪咗

RTHK

蘋果

1小08分左右開始

立場

(但立場講過唔會交片畀警方)

提出證據係檢控方既責任

佢地企到正係防暴隔離，一衝過黎實比人拉到

影片有可能證明有d 真係路過/食花生
無片就全部一齊告哂
救得一個救一個
你明唔明

我都搵緊
但好多都係被人拉左開始影
望望先，多謝你

Push

仆街何式凝落地獄

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

屌你老母何式凝

sorry我冇片 幫推

但我好想講
好多被捕手足都要相要片
但現場次次都有手足好惡咁屌人影相
到真係出事時先影已經太遲
睇唔到前因

其實都已經兩個月
大家出得嚟都已知道要點樣保護自己
如果唔係影大頭既係咪都可以俾人影呢
帶gopro你都阻止唔到
亂屌人影相好無謂

甲級戰犯 何式凝

救人

何式凝搵幾個人去讀稿
唔信佢冇搵人幫手拍片

有冇片都係告晒
見人多好奇駐足唔係控告集結理由

(fact check有片) 何式凝對天水圍義士既罪狀

佢要告係佢要有片證明啲人有做過 而唔係我地俾片出黎證明我地冇做過
你明唔明

何式凝自拍的
再前d

無片咪無證據
定係你想做人地非法集結咋 屌你老母黑警

重要，幫你推

係

幫手推

行過都係集結
屌你老母黑警
香港要搵證據證明自己清白？

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌

幾時比天收？

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

38分鐘左右開始睇

準備搵律師

何式凝落地獄
甲級戰犯

搜證係警方責任，如果冇證據即係告唔入

除非你係警察，如果唔係我唔明白點解你要上嚟求片

有閪證據咩班黑社會
咪又係求撚其落個罪名起訴